「模型」求救，關節上唔到色

話說最近砌隻hg sf revive , 想幫啲關節上返金色（本身屎黃色），但唔知點解用乜方法都上唔到色，第一次噴咗黑補土再上金色（用郡氏金色噴罐），但後尾係撚咁甩啲金粉，甩到成手都係，最後發黑痴撚線，之後買多份關節parts 重新上，用筆塗但漆膜太厚，會同前臂零件磨甩色，仲有咩方法可以同關節上返啲金色？定要硬食啲屎黃色

而家暫時筆塗咗啲金色，但係都開始發黑，唔知做乜9

Freedom靚好多

同意

Push

噴左畢地先再噴金色 啲色應該會上得實啲

最正宗既方法係要'la'走哂佢本身果層金色先會易上色 咬得實

懶d既拎買張600-800 水砂紙磨下個面 再落底灰 再上色 會咬實d

你成部野砌哂 先上色？

噴罐

噴完金乾透噴光油
Btw關唔建議噴底灰直接上光黑

關節

我有磨過先上色

素組之後拆開件噴

我咪話咗噴罐唔得

點la走？

有噴

其實呢D關節位都幾難唔甩色 你長期郁黎郁去既話

你GOOGLE 洗電鍍就岩, 應該一樣

咁噴咗光油未
多數係過程做得唔好

試下上層灰先
跟住噴黑色發咗色先
跟住上銀色
最後就上透明黃

示意圖（綠色part）

首先你mr color同埋gundam marker隻金都係會氧化甩色

可能你兩支油都太舊
同埋學巴打話齋可以試下揾砂紙磨一磨先再上色

但照計bandai唔應該存在食唔實色嘅問題